10年前最流行食乜

Fro Yo

但已經執哂

加Crumb真係好正

麥當勞

粒粒雪糕

邊度仲有得食

十年前應該係乳酪雪糕 等依排d珍珠奶茶收皮應該會再loop過

十年前禾重飲緊媽媽啲奶

明將

荃灣好似有

洋腸

武大郎
芝士醬薯條

十年前應該係興韓燒 貢茶

放題

豪大大雞排
到依加我都分唔到係豪大大 雞排定 豪大 大雞排

MegaBox

豪 大大雞排

周圍都有booth

許留山嘢飲

Crumbs正撚到

重慶雞煲

Crumbs，雪花冰？

冷麵

武大郎胡椒餅

嘩 你唔講真係完全忘記左
武大郎

師兄高手

宜家變左小紅書名物

仙跡岩

分子料理

十年前應該係韓燒？

Comebuy多啲喎

Lab made 雪糕

上次去睇戲搵一輪都唔見
以為執左

幾樓
好想食

真係好好味 出親旺角必食

其實許留山唔差 都算有特式
好過飲一街都係既珍珠奶茶

牛油粟米 螺肉
2種都係用膠杯裝住

營多

媽咪麵？

仲記得當年日日放學去啪碗多芒小丸子

營多撈

好想食 邊到仲有

垃圾豆花妹撈米線

愛爾蘭瘋薯

酸忌廉

元朗有

Rich

哈滴屍

多芒小丸子宜家有杯裝

完全冇咗果種韻味 D芒果都唔好食啦
而家轉叫叫西瓜蘆薈爽

冇記錯係9樓，買兒童嘢嗰層

而家啲小丸子呢啲口感勁怪 勁細粒